垃圾猁柒到彈起

留名睇臭猁狗繼續打Ｊ
三球不能算輸！三球...三球的事 能算輸麼？什麼「者乎」之類，引得眾人都鬨笑起來：場內外充滿了快活的空氣。

垃圾猁 垃圾猁 㭍到彈起

？

Hi 狗仔

曼迷冇得輸啦

又 bin c

HI 執骨仔, 歐聯4強關唔關你事?
丫唔係..決賽又關唔關你隊6弟歐霸事呀

獌狗真係柒到唔敢睇，八強止步笑四強隊已經不在話下，依家仲要炒撚埋車，捐返入狗竇啦

曼聯好似點輸法 曼迷都係大贏家

死獌狗就收皮啦

又關放水聯事

曼狗又柒

踢歐冠 踢歐霸 無限回憶

垃圾獌 垃圾獌 柒到彈起
含曼城 踢歐霸 無限回憶

on9仔

同市光榮呀 你班獌狗都有半個英超冠軍

唉，對巴塞唔好咁老定出黎抽水

曼迷永遠不倒
千秋萬世